究竟洗衣店係用邊隻洗衣粉

成日經過都覺得好香，但搵緊都搵唔到係用邊隻

啲香味唔係洗衣粉傳出嚟
係柔順劑或者乾衣紙
見過係Downy

啲香味唔係洗衣粉、柔順劑或者乾衣紙傳出嚟
係上一手既汗味
見過係靚女